中國黑客入侵流亡藏人流亡維吾爾族人iPhone電話通訊

星期二（9月24日）發布的一份新的研究報告顯示，疑似來自中國的黑客利用先前不為人們所知的蘋果手機安全漏洞入侵流亡西藏人的手機通訊。

較早些時候，谷歌通訊安全研究人員發現，那種用於蘋果手機以盜竊私密通信信息的惡意軟件也被用來監控和盜竊流亡維吾爾族人的手機通訊信息。

加拿大多倫多大學的公民實驗室發布的最新報告說，這是人們第一次發現那些抗議中國對西藏的統治的流亡西藏人的手機通訊也被惡意軟件鎖定。手機使用者只要點擊一下，那種可以盜竊私密通訊信息的惡意軟件就可以完成安裝並開始運行。報告說，這些發展顯示中國政府正在升級和擴大對少數族裔的監控。

通過安裝並運行種惡意軟件，黑客可以監控手機用戶的通訊，並將用戶的位置、聯繫人、通訊記錄、短信和其他通訊數據傳送給黑客的指揮機構。

儘管有證據顯示中國政府支持並組織了黑客行為，但是中國一直以來都否認從事國家支持的黑客竊取通訊數據的行為。

蘋果公司的一位發言人表示，那種惡意軟件對將他們的手機通訊安全軟件更新的西藏人沒有發揮作用，並敦促用戶下載最新版的手機操作系統以獲取最新和最好的通訊安全防護。

手機使用者只要點擊一下，那種可以盜竊私密通訊信息的惡意軟件就可以完成安裝並開始運行。
用咩電話都千祈唔好亂咁撳啲link到下載嘢

用華為啦

沒有最安全嘅電話
只有最安全嘅用家

狗也不屌